明明恆大老闆有九千幾億身家，還左錢都仲有一千億剩

做乜要求救？唔明

點解可以印九千幾億

問題係佢憑自己實力借返黎嘅錢，點解要還？

全部收歸黨嘅名下

台幣九千幾億

乜嘢啊⋯⋯

同志

佢叫許家印

俾咗你就係你架啦？！

支那富豪，用市值再 乘 持股
你知佢地股價幾假 成日一大趺就跌好多位

香港富豪只比你睇到面嗰浸
例子:龔如心，死前福布斯年年都係200億左右

又幾好笑

上左市話知佢破產都唔關自己事

咋叫還錢? 咱們不知道

許家 印9933億

已中飽私囊

身家有幾多現金呀
試吓9000億股份公開市場沽盤
分分鐘1000億都收唔到

許家印既錢

唔等於

恆大集團既錢囉

有本事

咁都有得笑

原來係台幣，怪錯左印印

股票依家唔值錢, 仲邊撚度有九千幾億呀, 而且分分鐘佢攞自己公司嘅股票做抵押借錢

師兄閱讀理解一定5**

9000億係計埋股份
加上大量水份

你估真係有9000億係銀行

佢個冒牌印印

股票 d 價值有幾多係真係值咁高，佢d 資產咪係77％ 恒大股權囉

呢個ok

許家印銀紙

佢身家=借返嚟

大家都唔明樓主曲線，佢身家係股票唔係現金，所以用股票還錢咪得，咪即係債轉股

計埋啲固定資產嘅價值先有咁多錢，啲資產賣唔出都唔係真係錢嚟，一切都係數字遊戲

因為共產黨都係靠實力逼你拎岀黎
而共產黨實力點都勁過佢

而家就係話共產黨叫債權人唔好追債，幫佢唔駛還錢

你唔撚係信佢啲假錢呀？

佢地係同一個堂口

笑撚死 值10分

中国個個都係得個殼
咪由得佢地吹有幾多身家
宜家先開始見真章
入循環喇

支拿首富都係黨員 同一條船

fatty條澳門狗奶到出汁已經dislike好耐

許家比較有實力

許家印錢有9千億

九千幾億係講緊佢既資產
但佢既資產係借返黎

俾我就要佢強制清盤

將所有資產還俾債權人

然後充供個人財產

檢控違規管理 挾迫國家等罪

😦

係咪要割埋同佢fd 班富豪

印得唔夠多

（準）許 加印9933億

盲腸

Good new

走狗有實力？

樓主擋拜登，拉

馬國明放假一天
兒子生性病母感安慰

要講埋屌你老母

係呀

九千幾億全部在瑞士， 死都唔退呀

印 係度嗎？

☺️系度

你同我借左8000幾億
幾時可以還返我？？

我點解要還？
呢個係憑我自己本事借來的
8000幾億
點解要還？
屌你老母🖕🏻

😦😦😦

開post整合下海航老闆嘅故事睇下

你真係好鬼可愛

「屌你老母🖕」呢？

😦😦😦

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

高汁

收埋係瑞士銀行

憑自己實力

支那班狗官攞返啲貪污出嚟實夠還外債有突
問題係佢哋肯？

印喺度嗎？